Для запуска проекта необходимо произвести установку всех зависимостей.
Для этого необходима установка `npm`.
Перейдя в консоли в папку backend необходимо ввести следующую команду:

```npm i```

и дождаться ee выполнения.

После установки зависимостей для запуска сервера есть несколько вариантов:
1. В папке проекта ввести команду ```npm start```.
2. В папке проекта ввести команду ```node ./bin/www``` либо ```nodejs ./bin/www```
в зависимости от того, как в системе установлен nodejs.

После запуска в консоли отобразиться

>Listening on номер_порта

НЕ ЗАКРЫВАЙТЕ ОКНО КОНСОЛИ, ДЛЯ РАБОТЫ СЕРВЕРА.
Развертка на продакшн сервере осуществляется с помощью демонизаторов, но это выходит
за рамки текущей необходимости.
